香港人選舉權

就係攬炒 齊齊冇得投

林奠睇黃子華睇得多 魚旦論